公墓猿都係廢物 抵畀淋病扣AL

罷工又唔肯

Back pay ?
出年啦 唔駛出ot錢畀Popo?

過哂P都驚畀人炒

人哋嗌香港人報仇

你哋公墓猿就嗌射波

呢班不嬲垃圾，腐敗既政府又點會有正常公務員

有料點會做公務員

Eg 林鄭月娥

哈哈

有扣咩？
無wo

利申，低調d，成班同事食緊早餐

加油，等佢地退休都未扲得返啲back pay

公務員表示支持